失去龜頭

包皮會掉下來